屯門御海灣II料暫收逾200票 超額約1.3倍

屯門御海灣II料暫收逾200票 超額約1.3倍
16:13 2021/04/17

"屯門御海灣發展項目第2期御海灣II今日正式開始收票，據代理透露，現場環境頗為熱鬧，截至下午4時，項目料接獲逾200票，較首批單位超額約1.3倍......"

又想泡製撻定潮？

支持CBD

成交記錄？撻左定？

"......截至下午7時30分，項目料接獲逾400票，較首批單位超額逾3.5倍。"

支持買爆佢

"......今日強勢加推價單第2號，共42個單位應市，是次價單為原價加推，當中包括全新推出的1房連儲物房A單位及向海優質兩房F單位......"

御海灣II原價加推42伙 折實567.8萬元起

1.3倍
一人n票